有無山羊座巴絲吹下水??(14)

有無山羊座巴絲吹下水??(13)

lm

留名

山羊男...

都係慳返啖氣

山羊女代表

石原bb

1月7 山羊仔
點解山羊仔可以咁撚戇鳩?

毒撚到出晒汁

自摺時間到
我不需要 也不重要
做一個傻子多麼好

小弟射手 愛上左山羊女 有無過來人分享下 夾唔夾

射手好似係渣男座😂😂

有無人發現山羊座就算係明星都唔係靚仔靚女嗰批
山羊係咪出世就注定柒
利申：山羊女

Ex係射手女
俾佢撚到好慘

毒係氣質
靚係五官
山羊座多數無乜靚仔靚女
但個氣場多數好特別，唔一定會係強勢，但會有陣毒氣/清高孤僻感

入面個浸係毒到仆街

山羊女好多都識打扮㗎喎
尤其出嚟做嘢之後

係嘅 但點打扮都好
本身底子唔掂就

Ex係射手仔
我追佢
我飛佢

同日生喎我都好on9

如果兩個都係典型星座性格就應該唔係好夾
射手就熱情奔放愛自由 山羊就鍾意保守踏實啲

我都同一日同樣好on9

成日發爛渣,激嬲人
其實山羊係咪同雙子好難相處,雖然平時無乜野果陣好似幾夾咁,但成日幾個月就嘈一次勁既

有冇人同我一樣都好易鐘意人 好易對人上心

終於搵到同日山羊又懶又on9

咁你total鍾意過幾多個？

好易鐘意人，慢慢習慣咗，就唔太會上心

同懶到仆街

啱啊
但唔似雙子 巨蟹嗰啲
山羊啲氣質好少人發現又好少人中意

有無人其實同我一樣因為自己係山羊座所以好驕傲

咁就14

非常滿意自己係山羊

喊兩嘢奠下段感情，然後溝下一個

最要好的山羊朋友（男）最近屋企出左事
我係咪乜都唔使做等佢需要我再搵佢
而家唔敢搵佢但又好擔心佢
利申蟹女

無理由嘅山羊唔算好on9

唔知其他羊仔點諗啦，但我嘅話通常都係口是心非，同人講/同自己講都係話想自己一個靜靜，但其實有人搵會開心d，尤其係親身搵，跟住最緊要唔好係咁撩我講野，慢慢地講2句跟住陪is ok，我就會慢慢開始講

我都係，有人搵我其實好開心，但唔出聲，傾傾下計就乜都講曬出嚟

我次次去旅行都想收收埋埋，結果每次到最後都係我自爆
每次都忍唔住講

我都係，好多時以為自己好堅強，好多野可以收埋跟住自己會諗掂/解決到，但當真係有人陪有人傾訴嘅時候其實會好好多，所以如果你個羊仔frd唔開心，你可以去搵下佢，佢自自然然就會講

有時都想喺ig post下全黑相嚟乞下關愛
但係覺得好柒

因為佢屋企都係呢兩日發生既事
佢以前都係收埋自己解決
所以我都唔敢搵佢怕煩
只係叫佢take care
定應該點樣開口陪佢傾計呢好驚講錯野

個個以為我係蒲精成日落老蘭
其實我只不過係個毒到出汁又悶到爆既山羊女

霸道總裁得架啦，羊仔呢d犯賤生物電話係唔會講的
直接話耐無見叫佢出黎食飯/飲野咪得，出左黎食2食講2講佢就會黎料

呢首好聽

係真唔係呀，偽毒渣話

忙緊處理屋企邊有心情出街見朋友
佢以前出事都係封埋自己乜朋友都唔見

老蘭我都係去過一次咋
仲要喺便利店飲完酒先入去9 fing fing跳舞

咁可能每個人唔同掛…
而家睇翻過去，比人搵出去傾嘅時候我心情好得最快，無好似自己呢埋咁負面，但我自己係唔多中意傾電話，wtsapp d人關心我都係hea復囉。

咁咪幾好，有幾大反差感，方便溝仔

有bf啦

有自己鍾意嘅人搵會開心啲 (朋友都得)
但唔熟嘅人又係咁問/ 講太多就會好反感

我哋山羊男明星有mr bean同北野武

犯賤

其實有竹野內豐

同埋吳孟達

仲有相葉雅紀

我是雙魚仔，最近同山羊座的人拍拖，各位可唔可以講下有咩要注意呀？

霍建華

不切實際多愁善感同成日自己諗完嘅嘢當真
全部都會令山羊討厭

最忌煩膠

山羊女好現實
養得佢掂偷食都會隻眼開隻眼閉

表面隻眼開隻眼閉
之後你死咗都唔會知乜事

唔驚囉

喺啲食物度加避孕藥
食到你肥仔波+不舉, 性欲都冇埋
偷食?

瘋狂煮啲高壞膽固醇嘅嘢畀你食

再唔係好似Gone Girl 咁扮家暴

西片劇情

我同佢講sweet sweet的說話時，佢好似冇咩反應 ，但見面時又會痴得好埋 係山羊唔夠浪漫？定係雙魚仔諗太多？

山羊係咪唔鍾意雙魚咁痴身？

鐘意的

姣x來

浪漫說話聽頭一次係幾好
講得多又唔做就變煩膠

唔鍾意囉咁簡單
畀晒下台階你

山羊女表面好冷淡 實際上好姣
佢係你面前放得夠開就會好熱情
不過痴得太埋無個人空間會嫌煩

好 我收皮

我發覺你經常老點人

冇人叫你出軌

密實姑娘假正經多

唔係呢個問題，係聽完之後心寒到個心都離一離

welcome to the reality

好難掌握啊～～
有時怕太痴佢身，但有時好驚佢未係好鍾意我，內心不斷上演小劇場

做正經嘢嗰陣唔好煩佢就得

你諗太多

無錯
同埋山羊女好一時一樣隨時變 你小心啲

我拍拖嗰陣都係咁，一時一樣，自己都覺得煩。嬲自己，順手嬲埋佢

變唔變睇有幾鍾意對方
如果係啲價值觀上唔夾 (EG我返工OT做到隻狗咁,你仲message嚟問我做咩唔覆係咪掛住同同事吹水)
呢啲位山羊女好理性
會即刻諗到呢啲小事都咁唔夾
第時結咗婚實大把嘢嘈

跟住就心淡抽離消失
幾浪漫都冇月

雙魚仔係唔會掩飾對佢的愛，反而佢會話「睇定啲先啦」、「俾啲時間觀察」，但出來時佢又好熱情，搞到我大叫「媽啊～我好亂啊～」。

各位山羊巴絲，教教呢個迷途的雙魚仔點解讀

我覺得直接主動表現冇咩問題
不過如果成日放負, 又質疑佢對你嘅感覺, 又或者成日逼我畀回應
咁就會好煩

依個真，心底係熱情
只係口裡說不

以前試過有個EX
三日唔埋兩日就問我鍾唔鍾意佢
一係就話覺得我唔係咁鍾意佢, 或者遲早唔會鍾意佢

所以之後好快我都真係唔鍾意佢

一齊得都係鍾意㗎啦
成日問問問
到底係質疑,定係選擇性無視我嘅付出呢
咁好唔尊重我啫

我唔會咁問 我最多都係自己煩自己

自己太陽同上昇都係山羊
有時覺得自己同返山羊座人好似唔多相處到咁
大家會唔會咁諗？

山羊好謹慎慢熱，
一係佢仲未係好認識你，
對住你未去到令自己好自在既感覺
由日常言行慢慢build up形象同感覺
比多d時間唔chur得，最少佢答你比時間而唔係直接拒絕先，仲有機

拿, 有人問我我先貼咋

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

咁我知點做啦

山羊鍾唔鍾意雙魚仔報告自己行蹤㗎？佢又唔係成日講佢做啲咩，唔知佢係咪都會咁要求我呢？

new po lm

報告冇咩問題
但唔好問問問問返佢就得

我老公係獅子 又MAN又主動

俾你咁講又唔知move唔move on 好

完全就係我個仆街ex
都唔明點解自己會咁鍾意佢

山羊女點追山羊女好
星期六約咗第二次出街
Tg keep住9up 但佢未正式開過話題

仲有周杰倫

係有時驚放咗個心出嚟會受傷
其實佢都係好愛你的
山羊女係極度無安全感
信物質多過信人

見到獅子仔就興奮

心甘情願送羊入獅口

睇你自己有冇耐性心機同覺悟了

例牌毒撚格
上升係山羊 性格佔比仲多過自己本身個星座

我同山羊第一日見面就拍拖
可能係咁所以佢都唔係好相信
不過，雙魚仔真係好鍾意好鍾意呢隻羊
好快就話要買樓同佢一齊住
或者發展快到佢覺得我隨口噏當秘笈，但雙魚仔係真心

Sorrr9打錯

有無山羊tg group傾偈

真係唔知

山羊女對人有好感其實會點架

你會搵到佢

你男人老狗問人地睇邊個美妝youtuber做乜？

我都係 話我個樣似成日出去蒲 又煙又酒
當熟咗之後就話我個樣同性格好大反差

全中
如果藍剔被發現就會話做緊嘢，唔記得

通常第一次見嘅對我哋第一印象都係好cool同難相處
天生西口西面

山羊女係好慢熱 如果話題冇興趣真係會諗唔到點覆 所以好多時覆得好短兼冇內容 搞到對方會接唔到落去 成日都會做咗話題終結者

其實如果單獨同唔熟嘅人出 我會好驚
我會唔笑唔出聲係咁睇手機 掩飾自己嘅尷尬同緊張

全中大家好

係啊屌 所以要追山羊女要好夠耐心

咁你唔講野佢有冇主動搵你？如果會主動代表你有機會
如果我知對方想追我而我冇興趣嘅話 我唔會主動搵佢 淨係覆單字等佢知難而退 話題呢啲好難答到你始終每個人嘅喜好都唔同

但係佢約過兩次山羊女出街山羊女都唔肯

係 不斷重複睇ig同fb
風趣幽默 多野講 自己比較靜唔想遇到個同自己一樣嘅

月亮雙魚...
初初識唔熟以為你大男人
點知識落個餡係女人.....

如果金火星都水像就真係柔弱女子咁..

我都會明明自己都有興趣但因為太自卑
我唔知其他山羊女同我係咪一樣 我係whatsapp可以好好傾但一出到嚟就啞咗咁 跟住驚得濟唔笑搞到人哋誤會自己心情唔好

你好後生冇拍過拖?

唔係啊 依加有拍拖 只係講返之前係咁

要成日見先熟到喎
因爲唔鍾意做主動嘅性格
如果唔係成日見 我係好難同佢keep住成日聯絡
除非我鍾意佢啦

不過你哋之前係同事 都成日見
照計佢有好感嘅話 你哋應該已經一齊咗

本來仲想識下山羊仔 聽講同處女夾得下
但比你咁講嚇怕怕

山羊女要幾耐先可以放低一段感情
被分左手個半月都仲係放唔低
而家仲好似傻仔咁等佢回頭
但佢已經搵到個新女朋友

冇錯

頂，唔怪得我係咁俾人覆單字

山羊仔雖然好唔掂
但山羊女好專一好成熟嫁
山羊女娶得過

半斤八兩啦，摩羯座呢個星座，無論男女最好都應該孤獨終老，唔好將d毒，負，自私嘅話基因傳播落去

可以試下主動約多一次嘅 都係唔出就算啦

你好愛佢？真係好愛好愛可能一世都放唔低

你追緊？

有無人成日俾人話難氹但山羊其實好易氹
當佢係小朋友咁錫咁氹就得
到底係山羊難氹定係無人想氹我地

有時都會撒下嬌

有少少好感咪試探下佢對我有冇意思姐

咪係

係氹完你地都唔會比咩反應咪覺得難氹

山羊女主動講分手係咪冇機會復合㗎

我哋俾人氹係好開心㗎，唔笑姐，唔好咁快放棄

我自己係

對方非常中意你咪會繼續氹，但都會頹架嘛

其實點為之氹呢？講sweet嘢？就佢哋？

好後悔

你做主動CHUR佢嗰個應該OK

冇
個個同親我一齊都話我好易氹
摸下個頭,食好西就得
我同老公鬧交唔會超過半日

其實唔係唔想俾反應
只係我哋比較怕醜啫

摸下頭，攬下，錫下
俾我哋撒下嬌就得
乜咁都會頹嘅咩

嘩 同你同一日生日😳
我係山羊女🤗

1月5大軍出動

唔知覆你咩好
我成日都係咁
其實唔係想唔理人，只係唔知再講咩好....
廢話又講唔出口，之後又俾人以為我臭串唔覆機

我明妳感受 我都成日諗唔到就唔覆

12月29嘅正皮

我都係
同埋係每日放工坐車果陣都覺得自己塊面好西，但係其實咩事都冇

一唔笑就俾人話做咩黑面
我真係冇黑面啊

咪係囉，明明只係係內心開緊小劇場

你係山羊女？

睇黎我係奇行種
平時講野9up 間唔中會笑
極少時間西面

當佢講出口嗰下之前，其實佢已經比左好多次機會你唔識珍惜，所以都兇多吉少

而家諗返成件事真係好撚on9

點解山羊仔就咁掂，山羊女就ok
明明係同一個星座

因為女朋友係呢種性格會易接受過男朋友係呢種性格

咁山羊男搵金牛女會唔會頂到？

其實山羊男都有好多優點㗎！

都要有人識欣賞先得

冇可否認
孤芳自賞也是山羊男一大優點

我都係 長時間發呆

x2 長期冥想

但我好多時係個腦係一片空白
但人哋就會問妳諗緊咩 其實我乜都冇諗

1.16山羊

咁排鍾意咗個雙魚女，有冇Ching有經驗了解佢哋鍾意咩類男仔

我幫D羊仔答

雙魚愛浪漫，會幻想有白馬王子，可以係文青，可以係運動型男仔，不能一概而論。製造多些浪漫場景及對話，很快會接受你。

雙魚很多內心小劇場，要給她多些信心，否則她會胡思亂想。

利申：雙魚仔

同一日生日山羊女+1
之前留生日日期個po搵極都無1月7
估唔到呢到又撞到咁多同日嘅巴絲

除非你show到好大決心會改過而且唔會再犯，否則......
巴打一路好走

大家都係

畢咗業都冇機會再見
約又約唔到出嚟
佢覆機都係覆下係咩冇呀咁樣

有次一路冥想，一路做嘢都竟然冇出錯

你做到可以用本能反應嘅境界

點解個個上巴士都發呆
我上巴士一定瞓 瞓到一打開眼個巴士黑曬
個巴士司機冇上上層check

佢肯覆你已經好好，我呢D絕D嘅分左手就唔會比佢再搵到我

1月5絲打

1月5巴打here

我feel到佢有心軟過但係之後都係拒絕咗

各位山羊係咪都係好易心軟
唔記仇
嬲人唔會嬲得耐

拍緊拖嗰陣係

每次俾有好感嘅對像hi返都會即刻唔嬲

睇吓係咪和平分手 唔係嘅話一定block加del曬所有

之前惟一一次分手用得最多時間係走去搵晒佢d相del晒佢

以前嘅我就會係咁
俾人傷得太多次依家唔會再心軟
個人變到好冷血

雙子vs山羊要睇係咩關係
同事朋友會唔錯，幾有火花
情侶就kick啲，因為大家都唔明對方諗乜，耐咗都幾攰
至於家人，真係會日嘈夜嘈

純粹個人經驗

係啊唔記仇啊

不了咁我寧願搵其他

見咁多人搵 我又搵下 有冇12月24咖

山羊對山羊？會唔會唔多夾
成日覺得自己啲性格好難頂
唔會想同自己性格一樣嘅一齊

Resting bitch face🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

個個對象都係山羊？

好啦 我放棄
多謝在座各位巴絲嘅指導

山羊女成日都好被動 踢兩下郁一下咁
山羊女

到依加我都係成日唔覆人 有時隔咗一兩日先覆

基因突變山羊女，勁鍾意社交活動又好主動，只要夠熟/想變熟次次都秒回
但就算唔想再同對方有聯絡都做唔到咁決絕，又係極速好聲好氣咁覆，兩頭唔到岸咁自己都嫌自己煩

我都會 所以好少朋友
留得低而且仲會主動搵我嘅朋友都係真心朋友

但你哋會唔會好似我咁誇張 同好朋友都係一年見得兩三次

君子報仇10年未晚
山羊座原則句子

什麼和平與不和平
對於山羊座來講，係冇衝突唔會轟動到佢

估唔到有人誇張過我 我起碼大家生日嘅時候會出嚟食餐飯

是
總會搵機會搵方法搵途徑搞你一鑊勁

山羊點會唔記仇 記一世添啊

開個tg谷吹水

一樣

你開

新post留名

表面上毫無動靜
不形於色，內心已經諗緊點樣報仇

我記仇，但唔會搞鳩返佢

我地隔好似兩個禮拜內

你以為我已經唔搞你？
傻啦，我要搞你有幾難，未出手姐

今日部電腦又好慢

點解我同我女朋友都係山羊座 都未有咩大事發生過

舊機/低spec?

你要山羊座主動 冇乜可能

因為山羊多缺點?

咁究竟山羊男x山羊女係點樣先會發生

不過台妹真係好正

你要主動過佢最少一千倍先可以追到手

山羊好保守 冇百份百肯定都唔敢行前
應該要兩個都好肯定對方鐘意自己 自然就會一齊

我都試過 我係一眼定生死
第一次出一啲感覺都冇嘅話
你做幾多野 我都係唔會鐘意你

唔止 山羊啲缺點多到十隻手指數唔曬
自私 自負 自我中心 固執 唔識照顧人感受 直接
不過未必所有山羊都係咁

山羊好現實 現實啲諗 點解要揀個異地去發展
山羊唔鐘意冒險

點解你仲會想同山羊一齊
我ex同我分咗之後 話以後都唔會再同山羊一齊

你山羊女喎 山羊女其實好好
曾經有幾個男性朋友ex係山羊 佢會想要搵返山羊女

搵+del搞咗三日

我都係奇行種
好鐘意社交，會主動溝仔

係 事實，做咩都冇用

想像戰勝理智
分手係現實戰勝了希望

我啱啱諗起我仲有每日去fb個當年今日剷佢d comment，真係用左一年先搞掂

有冇1月9 羊男

我通常一分手就delete曬所有contact

點解我覺得我好唔似山羊
我好鍾意講嘢㗎喎
如果有把握將條仔到手嘅話會好主動

你女神咩星座

我同人一齊左係異常活潑
好主動咁表達對佢嘅愛意
會主動扑主動含
點解我咁好都係間中放下負啫
咁都俾人飛

諗下好啦

甩左幾日 好似係

[member]同緊山羊一齊 佢有十隻手指數唔哂既缺點 好辛苦 [/member

起碼幾十對手既手指都數唔清啦

我性格似羊仔多過羊女
樓上有絲打列咗羊仔嘅缺點
我全部吻合 除左個又要大男人 又唔敢出聲
我係大女人 但會開聲

同得我哋一齊要好大包容力 我都知自己難頂
但係改唔到 做唔到原本嘅自己我又好辛苦
結果都係對方辛苦 啲fd會叫我唔好害人 單身算啦

如果冇決定行一世既意志，都真係早早算了吧

山羊本身喜歡寂寞享受孤獨
除非少許鍾意你
如果並沒有 你準備好漫長戰爭未？

最大缺點
就係佢哋有自己一套嘅觀念同模式
莫講話另一半，連佢父母都未必能夠同佢平衡相處

岩，做唔到原本嘅自己，對山羊座來講係好痛苦
山羊座可以假裝遷就你一時
但遷就不到一世
歸根究底都係內心原則問題

係
勁自我中心

無錯，呢種自我中心未必傷害到人
亦都唔係利益衝突嗰啲
單純自己原則性好強
未必咁容易妥協

我哋奉行以我劃綫

自己個價值觀永遠啱嘅

其實都唔係咁難妥協嘅
除左大是大非嘅嘢之外
我都係好受軟唔受硬
氹下咪聽你話囉

除非佢地發現左個現實唔係佢地想像中感，但都比較難有人有感既意志同耐性去讓佢知個現實

我軟硬都唔受過喎

不過有啲嘢係軟硬都唔受嘅
例如逼我食嘢
總之逼我做啲我唔鍾意嘅嘢我寧願反面都唔會聽

大家有溝通過唔好屈就自己 佢話自己頂到

冇錯 我說的就是對的

同你一樣 受軟唔受硬

同意 我就係真理

同生日啊Ching 突然發現好多同一日

山羊同處女呢

啲人成日話處女山羊夾 我完全唔覺
硬碰硬 處女又係同山羊一樣 自我中心

我都覺
身邊幾個處女fd
一啱傾都ok 但無嘢講
一唔啱傾好容易出事

覺得處女好撚煩
好似咩都關佢事咁，
處女嗰種熱情同奉獻，唔係山羊想要的

嗌起交上嚟 兩邊都唔認錯
兩個都覺得自己啱

我明你講咩 佢會想你照住佢嘅諗法去做
將你變成一個佢想要嘅人 佢會話我係為你好先叫你變

我老豆處女
成日覺得佢好煩
咩都要搭嗲

但山羊食得住老處
山羊可以控制到老處的煩閪神經質

但我俾處女食住 驚咗處女

渣ga

試過山羊同山羊
大家盡最大努力嘅理性溝通
冇話邊個食住邊個
最後敵不過.........原則
佢嘅原則係，愛我的唔會走
我嘅原則係，愛我的會搵我

我都試過
唔會再試

係，未正式拍拖之前
覺得理念同價值觀應該相近

慢慢，付出同配合都變得對牛彈琴

同星座拍拖多數都係自討苦吃，其實唔止摩羯

難得相愛卻沒法拋棄自由
你太自我如何侍候

覺得獅子天蠍啲自戀撚會好啲
巨蟹天平仆硬街

雙子同雙子
朋友係呢一對情侶
日日打仗咁

雙雙魚應該都好攞膽

其實天蠍同星座拍拖都好撚大獲
兩個都唔講嘢又係理智撚
對天蠍嚟諗一啲火花都無係好難頂
獅子就容易兩個都火遮眼多
但講到尾都係貓科動物互相嗲下就得
不過價值觀唔同都好少磨合 分手多

4個人互相拍拖唔打仗都偷笑

少啲愛，都走唔到落去

我覺得我都有試過，不過我都識點樣應付佢
佢對我有要求，我都會搵出一個佢駁唔到嘅問題要改善，然後大家一齊進步

利申：男朋友係處女

係呀，有時佢地神經質起上嚟都唔係人咁品

成曰失眠啲人係咁

係，不停要服從同埋遵守處女座心目中嘅模式

雖然係為件事好
但係佢哋表達嘅方式山羊座唔會鍾意

冇錯 要我改變去迎合你 好難

冇事，佢瞓得好好

係，山羊座唔會咁容易妥協
要睇好多因素
一，仍然同你發展嘅可能性
二，點解要配合你
三，你值唔值得我配合
四，自己意願同心情

推

其實有野想請教師姐，本人雙魚男現時追緊山羊女，追左1個半月左右，和山羊女出街食過2次飯，平時我已經好主動好有誠意，但山羊女忽冷忽熱，我有時都唔太知佢想點

請問遇到忽冷忽熱情況應該點做？

keep住平時咁囉
唔好專登chur佢或者撩佢講嘢
只會慢慢覺得你煩住自己
如果真係想知都可以問下佢點睇自己嘅
但個答案可以好唔俾面
師兄要有心理準備

其實我地係互相都對對方有好感，但我係超鐘意佢，只係我都怕太chur變煩膠

另外想問：佢星期六會跟朋友夜晚出去飲嘢，我又怕佢一個女仔夜晚返屋企會有危險，諗住幫佢call定uber，但又怕call左車搞到佢好似在特定時間一定要走咁，其實呢種情況應該點做呢？

如果佢肯接Uber 咁你點解唔出去搵佢 一齊走呢？
如果佢連uber 都唔肯就自己諗啦

叫佢有啲咩一定要打俾自己囉
最多係咁
其實佢自己都知危險
但山羊女唔鍾意人理佢咁多嘢

其實呢啲情況應該點關心佢？又或者平時應該點關心佢好？

佢肯俾你關心會自爆
佢唔肯嘅話你講一句佢都覺得煩

毒撚怕開台

推下先

啱 山羊女真係超級憎人管佢 有時我屋企人問多我兩句我都會覺得好煩
sorly啊老豆老媽子

彈出彈入出於好奇八卦
同留戀無關
單純了解下你近況
山羊嘅世界唔會剩係得愛情

要睇你自己夠唔夠耐性同勇氣
唔好怕食檸檬
唔好面皮薄

POKER FACE

一唔想人煩就忍唔住講 關唔關你事呀
之後俾人話咁惡做咩

太頹 摺埋左一排

復活
頹左幾日

59 welcome back

其實去到呢個情況我係咪冇機會？

明明上星期仲有講有笑，本身約左星期一睇戲食飯，但又咁岩佢媽媽有事入院，佢仲約番我下次食飯，而我本身想果日拖佢手告白

特然之間哩幾日對我冷到爆炸，我自己都唔知發生乜事

有偷睇po 不過無上水

係咪佢估到你想點

明知屋企有事仲要我談情說愛，遇到呢啲人會嬲覺得佢唔識分輕重

其實可能係佢心情唔好先咁講
不過山羊女同你講呢句你都俾佢扣左好多分
建議你之後同佢道個歉
關心下佢
雖然你衰過一次羊女都已經覺得你個人唔ok
之後表白都凶多吉少

應該都係等下先好d

其實多數咁講
我諗佢覺得佢同你都係保持距離好啲
如果佢覺得你同佢係close
可能佢會肯見面之後自爆自己唔開心
但至少佢都同你講係佢想靜
你都仲有機會
師兄加油

唔係俾佢block左就得啦，等一等唔好chur佢咁多住

多謝建議
我都係咁打算

師兄係雙魚仔？

最憎呢啲 係鐘意嘅仲等乜 係度拖住人

其實只係眼睛發炎，睇左醫生無事啦

多謝師姐鼓勵，我仲未放棄嫁

我亦都打左哩篇野，準備今晚send俾佢

寫得唔錯

幾暖
記住改左個xxxx

多謝師姐，我會繼續努力👏🏻👏🏻👏🏻

仲問人點解

我以前會稱呢啲做 '挑戰人體極限'

似講錯嘢多

師姐，可以再睇落去，謝謝🙏🏻
亦都可以俾啲意見我

唉，唔識搞

啱啱先睇到話冷靜
咁你咪畀佢冷靜下先

不過我覺得另外嗰段嘢有啲over有啲煩
簡簡單單一句如果想搵人傾可以搵你其實已經夠

萬一佢根本唔係你講嘅人, 佢會好反感你懶醒搵位讚佢
尤其是心煩嗰陣

同埋咁多字感覺上係逼人覆你

有機會係對你有興趣 但又未到鐘意 想了解多啲先

多謝意見，會慎重考慮下Send唔send出去

我都想講 如果我係想靜嘅時候
見到呢段 我會反感
可能我個人問題 我會覺得好似想搏我好感 好假

我都同意樓上個位既建議啊
如果係我睇到咁長個段野 會覺得有啲chur
簡短已經夠 佢想搵你傾就會搵架啦

好，多謝各位師姐意見，十分感激

同意

唔係你個人問題
我都係咁嘅感覺
我直頭諗如果係我老公SEND呢段嘢畀我我會覺得點
我會覺得呢個唔啱做我老公

假又唔係好覺, 但一定係為咗想講好說話而講
唔係真係關心我個人覺得點

真心多謝各絲打提醒🔔十分感激👏🏻👏🏻👏🏻

btw我個P牌又走番出黎

改咗三個月先甩到

應該係因為太多3毛

羊女我收到呢個msg既話我會覺得好反感 你又知人地一定係因為工作問題好唔開心？仲有咁大個人去飲下酒關你鬼事呀？仲要數埋皮膚差，我諗唔會有女仔(就算唔係山羊)會覺得開心囉。本身已經煩仲要比你批評又以為自己好了解咁...後面嗰段又假又行到呢...最後嗰句話同你一齊面對...我想問你當自己係邊個？

就係原話，佢之後話自己係唔係好自私

同意
如果俾人知道左會hurt爆

自私到一個點 唔想付責任又想有人俾溫暖自己？
我個人理解係咁

係

我山羊女
個ex係雙子
同佢一齊左三個月 一個月見到1～2次
最後發現自己
覺得唔多夾
利申 1225山羊女

係
好似啲大象咁
自己匿埋不邊死

一邊

係呀 我都覺
我自己係山羊
發現雙子真係好飄忽而且會拎身邊人出氣
但山羊只會嬲自己 收收埋埋

p.s 1月2 山羊

我遇過既一個山羊仔
由唔熟用心經營到熟左有哂感覺差少少一齊個一刻話都係做返朋友
話鐘意自己多d怕傷害到我但又唔想冇朋友做
我個人理解佢地都係同一類人 唔想付出付責任
有事就搵你冇事理都唔撚理你
即係收兵

冗羊留名

又開始扮工嘅一日

我都係咁
同埋心入面既野只會同最信任既人講

有時連最信任既人都唔肯講
因為唔想麻煩到人

我個山羊朋友真係好撚煩
乜都收埋expect身邊既人明佢
有誤會就怪人唔體諒
明明佢自己乜柒都冇講
我想問山羊仔係咪都係咁？

我係山羊女
我都係乜都收埋
不過唔會怪人唔體諒

同妳一樣 有時人哋誤會都唔會去解釋

已經懶得解釋
你話點就點啦
我無意見

一樣

p.s 聖誕羊

12月25 聖誕羊報到

上水一推

啱 就算有咩都好少同朋友講 廢事煩親人同埋唔想解釋

[url]點解冇平安羊咖[/url]

加密失敗

平安羊 here

exact7ly
所以好慢熱

same here

咁即係有幾慢？🤔

我自己黎講好睇對家撩唔撩我傾計，一傾開就會ok

追左好耐post，終於忍唔住，太多共鳴。
我天蠍男朋友山羊，一齊左個幾月，
我都唔知自己係咪真係拍緊拖，
見面時就好sweet，
但佢好忙所以見面唔多，
平時msg時覆時唔覆，
彈出彈入，絕對唔會係主動個個，
真係唔知佢有幾care我，
甚至唔知係咪真係中意我
岩岩開始拍拖熱戀期應該唔係咁架

咁似我做既野

山羊男正仆街

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦
完全就係我個仆街ex
都唔明點解自己會咁鍾意佢

當你做左佢ex就唔同架啦，佢到時就會話掛住你忘記唔到你想見你

利伸：親身經歷

金牛女 點睇同 山羊男 感情
最近佢話溝通唔到， 冷戰

講翻先我山羊女

我係絲 但我都同你男友一樣
我係鐘意平平淡淡 所以我嘅熱戀期係好短
同另一半一樣好少見 一星期一次 我已經覺得好足夠
加上我好需要私人空間同做自己野 所以平時我都係要做晒自己啲嘢臨瞓前先至搵另一半傾一陣跟住就瞓
一開始另一半都會唔開心會覺得我唔夠鐘意佢
但我係行動派 甜言蜜語果啲我唔識
時間長咗佢就清楚我本身性格係咁 所以依加就冇再亂諗

我都係咁

習慣緊，我都開始知道佢性格係咁，始終都真係幾中意佢，所以會試下少啲亂諗。

唔想咁快放棄呀

又鞭屍

你可以請教59巴

一模一樣

利申： 都經歷過

山羊男無得救架啦
利申 山羊

祝你好運

奶完野就會學乖

山羊男本性
利伸山羊男

終於由頭睇曬一次，
我終於明點解曖味一年咁拿辛苦。
又話金牛山羊夾
佢得閒送我小禮物，表完白轉頭又話做朋友好。
一時話我對佢好佢好感激，一時又冷淡失蹤。
然後經常whatsapp 炸我一大段野，話我唔成熟唔成長活係自己世界。
在金牛女世界，我真心覺得佢
時而自大到自卑， 講每一句都夭心夭肺。

照牌路，佢要冷靜零交流，應該凍過水。
我要釋放主動定自己散水好。

絲打曖昧一年你都仲忍到，
唔關山唔山羊事，
山羊男係衰，但作為絲我提醒你一樣野：

咩星座既男人係中意你都會主動

嗰啲扭扭擰擰彈出彈入唔知自己想點既男人，你期望佢地會改變不如直接搵過個正常男人好過。

多咗好多陌生嘅面孔 係時候又上下水

冇勇氣講分手
但又唔想拖泥帶水...

我又上

哈哈

On9山羊女

分咗手一排，突然好想拍拖
但係覺得建立關係好攰，逐漸邊緣化

隨緣啦

次次都係「我愛嘅我得唔到，我唔愛嘅我甩唔到」

hi

唔知點解同緊個山羊女發展中
行為上都算係較普通朋友親密
會一齊睇戲食飯旅行飲同一支野飲
不過傾計方面佢反而冇同其他朋友傾得咁熱情
其實係咪正常

咁你要睇下佢本身有冇同其他異性朋友share同一枝野飲先，但佢有同你出街表示佢對你都唔反感

1月4 垃圾山羊仔
無嘢叻 冷戰最叻 冷戰到輸咗個女朋友
到知衰嗰陣已經挽回唔到 好憎自己

俾白羊絲鎖曬line到底仲好唔好得返

今朝同個朋友傾計話佢唔玩要係game del我，佢同佢細佬妹又無端端del左我，忍唔住屌左佢地同佢

跟住她話你咁講好hurt，然後就唔理我，我打左次電話，佢就覆宜家係醫院唔得閒聽電話，之前就俾佢block左

同佢係game 到識，但識左好耐，接受唔到佢話要del曬d野

我懷疑係我屌埋佢細佬妹踩到佢條線

到底點先可以和好，喊左成朝

利申：我同佢都絲，勿FF

係第二個post po過，喊左成日有無人可以俾d希望我

1月4

終於有同一日生日嘅絲打
點解山羊咁乞人憎㗎

1225山羊巴
第一次遇到有絲同一日

唔係佢del你先，你屌佢個妹在後咩
所以del你嘅原因係咩？

考慮下me?
山羊男

但金牛真係同山羊最夾，打風打唔甩

ok

去馬啦
唔係將來留遺憾

上水蒲頭先

個tg gp叫咩名 山羊仔想入

同埋我返pt識咗個雙魚女仔 但唔知點追。。。

我都同雙魚女，金牛女曖味過（唔係同時）
發覺好似同雙魚冇咁夾
其實星座黎講，係唔係金牛女同山羊男會比雙魚女同山羊男夾d？

點解咁多羊仔羊女都沉雙魚男/女船

睇星座嘅話最夾係土象，姐係處女、金牛，仲有巨蟹

係前幾個po有 沉到落地核

你個條煎左未

明明雙魚好易搞
你虐待佢地就得
正宗未夠80歲唔好畀飽飯佢地食

覺得佢幾好 但有時同佢傾計 我唔識點繼續傾 好快就end topic

緊係啦
山羊用腦諗嘢，雙魚用心諗嘢

到底山羊女同處女男夾唔夾
我覺得佢係有感覺但成日忽冷忽熱咁唔知佢想點

上一下水

佢唔想俾某個game 入面嘅某個人知道佢仲有玩，我無隱藏戰績，所以所有人都可以見到我同佢打過機嘅記錄

呢個就係我一開始爆炸嘅位，因為隱藏戰績就做到佢仲要刪我

between 我發現我搞錯白羊座同山羊座，自膠

山羊男咩情況先帶你見家長？
唔見又有咩因素？

好耐冇見

拍左兩年幾就三年
想當年佢追我嗰時主動到爆
你未到正式一齊都唔會見到佢真正嘅一面

巨蟹係水

冇將來咪唔見

我知，所以你見唔見到我分開左

山羊似老豆
巨蟹似老母

好耐冇見啦東囝

how are you

群腳仔咪唔見

屋企人係處女男成日俾佢話

留名 啱啱被撇想取暖

其實山羊女如果覺得對方唔係對自己咁有意思想發展
會唔會故意拉開距離
就算對方有少少主動都好

會 對方無意思無謂哂時間

會，及早抽身唔好浪費時間

者係就算自己對對方有意思都好 都會迫自己俾距離？

Lm

係，山羊好現實

山羊女同獅子男有冇得諗

山羊仔究竟想點
成日問我男朋友既野 又講到佢對我好差咁
最近係咁試我價值觀係點
然後又話自己拍拖好睇價值觀
whatsapp通常半個鐘 甚至2 3個鐘先覆
但每次都覆勁多野 晚晚都傾到4點幾
都唔知當佢fd繼續傾定要避下嫌
利申獅子女 唔想收兵

即係你有男朋友 但又同佢keep住傾？

唔係對自己咁有意思但有有意思
即係彈出彈入扭屎忽花
最憎

我老公係獅子

唔想收兵但做晒收兵嘅嘢

近排俾個雙子賤男hurt到癲
同我講分手個日即刻同左第個一齊 仲同居埋
問題係我完全無懷疑過 佢仲要無講清楚原因就話分開
我仲求佢傾下先 起碼我都想知點解突然會咁
原來係有第二個 條女仲要係明搶
得我on99咁係到難過傷心 人地就快活緊
呢家我好努力好努力咁令自己更精彩
但心 仲係會隱隱作痛

有冇方法可以打動獅子男

首先你要係一隻鮮嫩可口嘅獵物
漆黑中嘅螢火蟲咁
你去打動係冇用, 係要佢嚟打動你..

其實果種拉開距離會唔會好明顯

我依家日日都同一位山羊女傾計，好似好close，但硬係仲差少少野，又或者佢只係想有人陪下佢

另外：當我想約佢食飯時，佢回：「好呀，等我冇咁虧果時就可以食」其實係咪即係代表我已經冇晒機會？

乜野叫冇咁虧

佢隔10幾個鐘先覆我 明明有on 但都unseen隔一排先覆 但又唔係hea覆既係咪應該唔好再理佢

聽落好似我當年9up耍走人嗰啲借口

你有意思咪理下佢，佢鍾唔鍾意你都係冇捐失喎
獅子係要速戰速決
耐咗佢會冇咗個衝動同熱情，一係懷疑自己唔吸引，一係就覺得你唔鍾意佢

巴打應該冇乜機 想出一早出左

其實我已經堅持左2個月，仲打算堅持落去至10-11月

我係調返轉羊仔同處女女
我覺得ok既

我同處女女親人關係最好

我女朋友係痴身到癲

冇安全感掛

其實都俾到好夠啦
始終啱啱一齊左半個月左右
去邊都會同佢講定同邊個去
定時定候又會報到

慢慢嚟

成日以為山羊係好有主見既星座, 但係咁多人話成日彈出彈入。到低係邊樣。

咁絲打覺得我應唔應該繼續去？

事業有主見

對女人就拖拖拉拉

Feel到唔對路就會縮
小小事都會搞到佢諗黎諗去
羊仔無100%都唔會肯行動

好耐之前係一班朋友中識到個山羊。第一次見佢係同佢女朋友一齊, 佢地係埋左一齊好耐。但係好快feel到佢有留意我(雖然每次都係一班人出黎, 佢女朋友都係到)。可能佢女朋友當佢奴隸獸咁點, 感覺到佢想同佢女朋友分手。雖然我都有feel但係我覺得男人既野可唔可以對感情乾脆d, 同埋我有我既自尊心無可能做第3者或者plan b, 所以我無表態。我對感情好乾脆, 唔明白唔開心點解仲要拖拉住一齊。

同上面一樣之嘛
佢唔鍾意你，你繼續，佢都係唔鍾意你
佢鍾意你，你繼續，咁就有機
冇損失，除非你話你仲有一堆女等住你去溝

有可能係你自己太多幻覺呢

經驗話俾我知每次覺得有女仔鐘意我都係我諗多左

我只能夠講佢無討厭我
但可能因為工作壓力和政治局勢，令到佢身心疲累

所以我先想等下

你其實一直自我安慰緊

其實我真係情願係我自己ff。我係一個好理智同好L難對人有feel既人, 搵到一個覺得夾既人重難過登天。其實我唔係好清楚自己對佢既感情, 我見住佢同佢女朋友一齊我唔會覺得難過, 甚至覺得佢有d可憐。

FYI 山羊男係M底, 鍾意俾人鬧, 唔屌唔鬆化
你覺得佢可憐, 其實佢同得呢個女人一齊已經代表咗呢個人係現有選擇對佢嚟講最啱佢嘅

咁只可以話咸魚清菜各有所愛。想理解下點解羊男會鐘意咁樣比人屌。因為屌佢係著緊佢?

因為山羊男係仆街嚟
踢一腳先郁一下
被動又唔鍾意負責任
正常少少嘅女人邊會頂得順

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦
完全就係我個仆街ex
都唔明點解自己會咁鍾意佢

月經post

扭擰呢樣真係唔得左。人生苦短, 做人可唔可以乾脆d。我既個性有d急, 但係因為行業既關係, 識親既男仔都比陰柔d, 成日覺得我係男人佢地係女人。

其實唔止山羊，好多香港男人都係咁扭擰

唔講啲人會唔知嘛

點解係咁我想同男人拍拖唔係同女人。
我覺得香港d水有d問題(認真mode)。

我都覺㗎
好多群腳冇主見, 要面但又乜都唔敢出聲又要人知佢諗乜
成個女人咁

男人越大會越man嘅

其實個樣似男人同埋年紀大左唔等於會man。。。。。。

我都係咁鳩up耍走人
如果對對方有意思會排除萬難咁出去，真係出唔到都會即刻約時間定好幾時出

越大越群腳就見得多
睇隔離婚後POST, 一堆男人怕老婆
睇FB都見到, 買個模型都要拎批准

絲打有d白羊氣勢, 或者係獅子, 再唔係天蠍。

識多幾個...

我單身之後識左唔少男人，
爽快既都係喺商業社會工作上左位嗰啲...
其他普遍香港男人真係扭扭擰擰

唔係講笑，工作真係好影響一個人，
又或者係，你係咁既人先會做到嗰啲位。

佢上星期好熱情突登留夜啲約我食飯，仲會whatsapp傾幾句（我都唔鐘意send msg）
到今個星期，佢會keep住留夜啲，但係一直無視我，我走嗰陣就由得我走，所以我都無視佢，除左公事之外絕對唔望佢唔搵佢
係咪完得

我係山羊
我老公係獅子

山羊女同山羊男到底夾唔夾 大家都好被動 但有時又幾夾

可能只係你諗多左唔知你地平時點好難答

點解我覺得似係吊住你癮多啲 同埋覺得應該對你有少少feel但覺得未close到可以同你食飯
利申 自覺典型山羊女

有男性朋友都係山羊，幾好傾，做朋友可以，做情人機會係零

Why

新人加入

歡迎

山羊做情人有咩問題？

主要問題係 你首先要變到佢做情人

點先可以做到？同點先算係做到？

呢啲咁複雜既問題留比下一位答

參考返山羊男缺點LIST

專家出現了

又loop

你有冇見到我已經懶得貼出嚟

pls delete

新人

有冇119嘅山羊巴絲

差一日就水瓶，係咪姐係山羊水瓶座

哇竟然可以出到14
以為冇乜人會討論山羊座
利申新人加入

係
原則上會似水平多過山羊

我啲朋友話我似射手水瓶多過山羊
不過都有小小典型山羊特質

矛盾性格

x2
佢哋話我又貪玩又怪

慢慢會融合到

Hi 搵我？

1.19的人會係點？性格同山羊冇咩唔同？

就我而言嘅話，相對明顯嘅係難捉摸同情緒化
例如有d嘢自己規劃好並實行咗一段時間，但係有時會突然唔跟個規劃做

又或者前一秒好想講嘢，下一秒就變得沉默

雖然奇怪，但係自己幾喜歡呢種性格

新來報到120%山羊絲

113同你一樣 成日比人話我收收埋埋乜都唔講

唔似山羊 偏水瓶

不如開個山羊谷

比較 感性 任性同處事圓滑

正皮

有無巴絲會俾人話可愛？雖然覺得，可能係因為成日發呆。

有苦自己知

愛幻想
有點理想主義

2字頭得160ge我 成日比人當女人

會唔會多

異性朋友

這麼可愛一定是..

山羊女，雙魚男
有無過來人分享下？

男孩子 沒毛病

男的也好，反正不會__

唔知點解呢排成日諗埋啲好灰嘅野，尤其係諗返起以前嘅事就好憎自己。

我都係啊

好憎以前自己嘅性格，成日都hurt到好多人，但係當時嘅自己仲未發覺到，而家諗返都覺得自己好幼稚，好黑人憎，好想打死以前嘅自己。

我都覺 冇諗過有啲說話會hurt得人咁深
但又死要面唔肯道歉

專一真係好辛苦 個心俾佢偷走咗攞唔返

出哂事後知後覺太遲了

依加都冇發生咁多
但成個人就敏感哂
好驚講錯嘢

我會對啲好熟嘅人先冇咁在意 但其實呢啲先最應該珍惜 好多時就係理性控制唔到感性之後內心十萬個小劇場

因為愈熟愈了解你
有時真係可能爆咗句無心之言
但熟嘅就知道真係無心
唔熟嘅就會印象好差咁
Sor for1999唔知你明唔明

新人留明

個心仲係人地個度

本人雙魚男，追緊山羊女
介意交換tg分享一下嗎？

問題係我哋兩個都係山羊，諗起都打冷震。

12月29

me too

Hehe

ex係1229

有無山羊座巴絲吹下水??(15)

我明啊 唔1999喎
前幾日先同人講有個frd好bitchy好難頂，好想同佢認真講下
然後人哋即刻話：咪啊，你講咗又嗌交啦
所以咁close嘅frd又點都係好難開口，唯有就得就算

頂係啊！
因為有時覺得係朋友先至想叫佢改下啲缺點
成日都好想三口六面同人講清楚
但係又唔識好婉轉咁樣講
然後就自己忍住忍住咁

係，btw勁好笑，今日個frd同我講話同緊我ex飲緊嘢
問我有冇咩想我帶俾佢同ex講
What can I say?
I fucking miss you?

個腦好似天人交戰咁
理性叫你唔好咁 be cool
感性話去馬啦
最後又係苦了自己

其實呢個我又冇咁驚 話哂識咗咁多年
之前嗌交嗰次嚴格嚟講都係佢小9氣 我冇覆佢啫
嗰時我都嬲嬲地諗住個frd就咁算啦
執著起嚟同金牛都差唔多

都係一句講曬 放唔低

但好奇怪唔知點解成日夢返以前鍾意過嘅人琴晚又見到另一個

1001

1001111